有冇人跌電話

2019/11/18
尖沙咀梳士巴利道
iPhone 11/pro 唔識分 透明case
喺朋友個袋出現 冇開機 lock咗sim
有咩失物group 唔識處理

咁有趣 出現係你朋友個袋

冇拉鍊tote bag 係好奇怪

可以聯絡